點解冇人燒雜種大頭相 or 共產黨旗？？

萬惡根源都係共產黨

係，所有野都係共產黨要面，共產黨永遠都係啱